有冇高手可以將隻超大型巨人p做支那燈柱

啱啱諗到，或者將燈柱砌成一面牆